再見HKG+

Plus仔 多謝你陪住我地嘅呢一段時間

無錯，真係用得最多的一個apps

一個時代既結束